真心一問 點解曾智偉個仔會高佢咁多 :0)

你都係想我答啫